求大神指教 IOS轉AN 8.0

點樣可以過番曬 IOS whatsapp 紀錄去番AN 8.0到